美帝戰地直播講解油麻地人踩人事件

唔好冇片冇video就唔撚理
人踩人好大件事

美帝戰地記者直播講解油麻地人踩人事件

push

推

同埋要推上twitter

"At least 20 protesters set themselves on fire"

see yall in twitter

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

光復香港 時代革命

Twitter link please!!!!

CIA 呀！！！！

支持

香港抗爭血史重大一幕

Push

推上國際線

要講香港警甴否認但明明有哂相有證據

風真係起
美帝應該真係齊哂牌

tk？

推
佢喺記者會有講過當時情況

up

Tui

推上twitter

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

721
811
831
101
1111

piah

Pushhhh

tui

推！！！！！！

比人串香港冇玩棒球唔撚識掉野

PUSH

推 上twitter

推。

推

呢單野要徹查

有片呀，個ig 整合片有片段人疊人

集中精神推返呢啲啦

行動post啊
唔好鬆懈啊

Pish

人踩人都推唔郁!!!!

推!!

Push.

甴近平

推呀 大家呢件事好緊要 睇下好嗎

習由平

人地仲講到：
去到凌晨4點後都仲有傷者被送走
究竟係咩原因要咁長時間

推 831

其實每逢呢d有哂證據嘅po都推唔起，無證據嘅鳩up po 就可以推到爆，可想而知出面上到熱門個d係有幾多三毛扇風點火。 行動po又係永遠推唔郁，希望連仔可以正視問題。

呢兩日美帝唔同層面咁講緊香港
係咪真係黎料架喇

冇 drama 唔夠 juicy 咪冇神探囉

推啊！推到蘋果日報見報！

😡

外國人主動煲起實係大件事
一定要推

18歲生日快樂
2020年5月2日前登記做選民

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

班畜生日撚日擘大眼講大話

呢件事咁大獲冇人理,推

人踩人
1118

push
抖夠未呀究竟

手足佢地最後去左邊

人地都叫我地唔好再玩火魔

推比多d人睇

環球時報: 泛民主派亦需維護國家安全

國際線要人

721831101111

上

尼單野衰在無近距離片

推啊

twitter

C

推上去啦

This way sir

Like and share

P牌照推

推比全世界睇

去twitter 搵＠Michael_Yon

唔止美日啦
澳洲 台灣 荷蘭都埋緊位

救護救完第一輪之後唔比再入

一齊post圖俾佢睇

留名

好沉重

一定要黑警認數

大家要關注受傷被狗咬手足

重要 po, 最好推到全世界都知，特別美帝 !

可否聯絡版權持有人，最好有撞人+人叠人簡易版上 Twitter !

美帝都知成班細路根本無train 過

運動冷戰前【必先做一件事】為抗爭舖路

不能忘記

pushhhh

推！！

其實連登一定有好多手足當時喺現場

啲狗日日講大話

pish

有個建議 整合近期嘅人道危機事件 向不同國際傳媒提供報道材料 個echo會大好多

pp

1

認真 陣地就唔好玩火魔啦 印象未中過狗

推呀

推！

Pppp

推到曱甴仆街

再推

我想知傷者情況點...

我都好想知傷者情況點，一定好傷
要睇下班仆街popo點回應

呢單野一定死左好多人
好奇怪地一直被低調處理

警無警察有事 dllm

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

push by p

綠色曱甴

班死曱甴被消防踢爆左之後一粒聲都冇出
死曱甴係咪未諗到點兜？

要推

用閃光彈震撼彈對付示威者係港共第一個諗到同做得出

推推推

推呀,要多D人知

需要醫療眾籌一定要出聲, 一定要平安

721

搵人同以前蘭桂坊人踩人一齊出文宣啦

政府扮無事

推!

我屌你老母 黑警死全家

posh

推呀！！！！

次次都推唔起

p 牌推唔到

想問下隔離係邊個黨鐵出口？

曱甴平